連囝幾時請版主？

我想申請做政事台台主，我做開大事，咁大個台交比我都唔成問題，小弟兩次召集政事台會員都好多人捧場！